毒撚夏日熱辣辣秒回

召喚各位偽毒歸位

秒

報到

屎屎

咁正 我好鍾意睇嗰啲一個團由出道開始嘅stage嘅cut

隻貓呢

歸位

第一名

讀

你偽毒

真

留名先

你都俾偽毒其中一份子

佢哋唔見曬

瞓緊覺

早晨

喺度

唱首熱辣辣黎聽下

小心收兵

聽日要還債喇

咪就係

點解

987

聽日放榜

我都想忍

隨緣啦

我係
有冇人都咁憎自己

驚
不如你都唔好出街

不嬲都係

堅熱

歸位了

我都覺真心

咩位

笑

翻去忍

789miss you soooooooo much

八半前會收到 我都係晏就先睇費事訓唔著

咁都好

我唔想分手呀

我想扮自己冇病
當咩事都冇
逼自己重新開始

忍夠任性既自己
呢個世界根本冇情緒病呢樣野
個個人都有情緒
係我自己廢咋

原來1001左我宜家先知

我睇H.O.T

最近聽台灣新出rap歌好好聽

hihi

強勢回歸

早晨 豬b

我這晚熱辣辣

789999

hi

Mad
呢d野扮唔到 逼唔到的

喂hi
耐無見

老清

打比我？

正 我睇finkl

如果未聽過 可以聽下 睇下歌詞

老豬

早安

早晨 大師

乞

唔知點解第一代kpop，條褲要咁大條仲要整個超級無敵大吉吉頭，好撚噁心

約未

點解我同你諗嘅一樣

我比你更廢

點解要睇唔起我

掛住你

但我好似做唔到……

有..

我都係
要日日上水呀你，我要見你架

溝到未

估唔到你都係偽毒

劉明

唔係睇唔起你
係呢樣野冇得扮成世

又呃我。。

依排上多左水喇
不過個人好似越黎越負

係病黎咩

咁介過第2首
聽落去會覺得好好聽

你都偽毒

好鐘意政大黑音個班

快

我真毒日日夜夜打機

55

56

我都...做唔到

大家有冇乖乖留係屋企

都無

因為你都未識我

我有時還會妄想 她一樣放不開
我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海

係床到打緊飛x

點解……

越逼自己越辛苦

e+識 我系牙mad

All day All day
忙整天有你陪就不會累
All day
就是那麼純粹 say
搭著邋遢的你穿過街
每個樣子都讓人如此陶醉
All day
我陪在你身邊

心悸呼吸困難again

我知
要愛我

愛你

咁你愛我嗎

我知道你一直在waiting for me
一直賴在一起不會過膩
出門上個班就不捨得離別

勁愛

我都想知點解
物極必反？

樓上juno首歌聽到心痛

脫下長日的假面
奔向夢幻的疆界
南瓜馬車的午夜
換上童話的玻璃鞋
讓我享受這感覺
我是孤傲的薔薇
讓我品嚐這滋味
紛亂世界的不了解

隱藏自己的疲倦
表達自己的狼狽
放縱自己的狂野
找尋自己的明天

妳給的愛 甜美的傷害
想問問妳的心中 不願面對的不懂
明天之後不知道面前的妳是否依然愛我

I’m so tired I can’t sleep

我應該要訓但唔想訓

想佢覆我但佢訓咗

Hello

早

我上年都通宵。

屌我之前鍾意BIGBANG

大家好

岩岩又搵佢
但我同佢講話
之後可能日日都忍唔住搵佢
不過佢可以唔覆

可能對我對佢都係好事黎掛
定佢會覺得我煩(成日收我msg
但我冇再叫佢覆

你好

咁你都訓

突然覺得自己頭髮好香

訓豬訓未

用咩洗頭

瘋子巴

我都係
GD真係好好

打埋個j先

好心痛佢
係權志龍同GD之間2個身份迷惑
佢首superstar好sad

我叫豬D

我又打

唉

Hi

係聽緊

4成人中文冇三

好冇信心了係咪

Ok秒回到訓著吹下水

想0830聽班bb既好消息

不停發作

熱

結果都係冇訓到

你點呀喂

ok攬下先
弱弱一問有冇人陪你

冇事的

出去食早餐

食屈
少餓

係咪放榜都會落雨-..-

會順順利利

食cafe

可能係

唔上唔落

冇喇 應該出去讀 多謝你

莊

牙女睇完就去食下野

Hug左先

回歸有木人記得鵝

水水

封關未

屌始老母

真 想出街

我來了

約我

想去邊

寶

最近還好？

沙灘

燒鵝

還好的你呢

唔好燒鵝

嗨

可

B

我請你食燒鵝

Be

Morning

早 食咗嘢未

Yes
U？訓返木

食咗咩啊
未訓翻 而家做緊每日最緊要嘅任務痞廁所

包
下你又肚屙呀？

夠飽？
應該正常屙掛
食完菜就屙

唔夠
瀉嘅話飲返寶礦力好d
建議買箱擺屋企你成日屙

男人

Sis

咁唔去食多啲？
我好憎寶礦力嗰陣味

好耐冇見

1231

咁飲益力多你o5ok

勁耐冇飲益力多

豬豬

Sisssss

馬馬

楚楚

好耐無見

係呀馬馬，最近點呀

Ok

Hugggg

等緊退休 番工時間好快過

買蛋撻同表妹睇片又一day

攬實

我都等緊退休

真心 呢份工 真係等退休 番工無野做既

做緊咩

咁你得閒飲下一兩樽腸胃都好d 我諗

可能屙得仲勁

少正

下懷疑你脾胃虛d fd

落水

都好

點呀你？
返工小心

Like Bobby

掛住我木

係

酥皮嗰隻

唔知道

燒鵝髀

熱屎

咩都好

裸體緊

近排點啊 想聽

熱辣辣

掛了

我也很好

佢有太多sticker

想睇

Cookie>>>>all

我都掛你

咁就好寶

係了（摵面仔

要多碗瀨粉

酥皮>>>>>>all

唔好啦

你落沙灘就見到

唔係

我又食

咩唔好 邊個比你唔好

我個沙灘咁遠...

凍檸茶

我漂黎漂去

到底男人係咩心態？

好多呢d傻女

慘chu

當佢肉便器仲同佢扑

一個鐘應佢一次

好on99

真係笑咗
佢仲覺得一個鐘頭應佢一次叫做陪佢好多

會唔會變廢老

方加做廢青

傻女係咁
好易滿足

我ok呀，宜家返工真心搵命搏

放假正

無乜點呀，安靜過日子

陪嘅話唔係真人陪嗰啲先叫做陪嘅咩？

不過其實個個中左都唔會知無病徵

可能條仔好識哄佢
講勁多花言

但係假設我係嗰啲傻豬豬
佢一個鐘頭應我一次我都唔會理佢la

唔係人人咁諗

或者佢哋唔係見識過好多人
最近聽咗一個故仔好好笑你想唔想聽

想

漂到來未

漂左啦

自己揀既 講真

所以真係無得講 佢都唔似想斬欖

會

我明點解我公司無人會企出黎罷工

每日番工都罷緊工

我有一個鐘一次的話 好滿足了

佢覺得被愛

我覺得係 唔知其他人

傻豬豬係會覺得有理佢已經好好吧

懷疑你想甜死我

咁就好 呢個係好好嘅回覆

我覺得一個鐘應一次真係好慢

唔通打幾隻字嗰啲叫做陪咩

對

呢個真
要求好低

傻🐽🐽覺得條仔同佢扑都俾天賜嘅禮物

等你很久

我就唔太認同

我就是一粒糖

全日狂講既話 好怕會冇野講

真係不敢苟同

我弱勢回歸喳 你咁勁

感受到對方心入面有自己就夠

上水

廢青嘅感覺好正

我最驚係傳染到屋企人咋

笑左咁請你黎做咩

唔通大風大浪咩，攰㗎嘛

你小心啲吖

咩糖
個人中意食益力多糖同黑加倫子糖

叻開

巴打係咪算有安全感

yeah 男人b

BB

我都驚

叫我呀b要負責任架喎

返到屋企做好消毒

掛仔

能得利

知的

又b

我唔係啦 超級超級冇安全感的
但成日想要對方搵自己 對方會覺得好煩
到時仲大獲

好掛住你

你個口都有

你好性福

我睇佢個台直播
播返2017 dream con
好多熟悉面孔首首識唱

無計，盡避

wekimeki
pristin
gugudan
WJSN

祝你唔會有事

哇 正呀 呢啲全部都識

？

係13人嘅wjsn

佢唔係

係好懷念

果時都叫留意下kpop樂壇，宜家

依家真係不了 唔追了

好掛住呀 好想有完全體嘅wjsn
仲有pristin

雞仔聲多八婆扑野

果三個大陸西連weibo個頭銜都改左del左wjsn
pristin去左邊？

罷工

你都要啦 行出行入都要小心 帶實個口罩 多點洗手

我果邊變左疫區

又唔係要狂講
但係兩個人有feel ge話點會怕冇嘢講

唔知道佢哋諗咩

係我

個個都係小朋友咁 行可愛feel

嗰三個 收皮啦 冇初心 我屌 同當年exo嗰幾個一撚樣

pristin冇咗 disbanded

點知個個都勁淫

根本大陸西係想草人氣去韓國，一兩年一定走，因為知做夠一兩年，大陸綜藝一定搵佢地做導師，做做下順手唔返去，無限loop

pristin幾時無左架

知京了

所以我唔會嘗試明白
人各有志

仲有冇跑步

能得利好好食

咁又係
每個人都有唔同取向

叻

冇安全感 拍個手先

叻d咩

無錯 人地要點揀我地係阻唔到
佢鍾意啦反正唔關我事

我一直喺你身邊你都無安全感....
走先...

又有b

咪走 哭能咗

冇b了 冇b了

我喺度都無意思

唔洗講了

整咗朱古力慕絲

比你揀 全日都隔半個鐘覆一次 定 夜晚秒回半個鐘

咁又係...要搵個岩傾 岩咀型的人都好重要

唔介意對方隔耐d先覆自己或者唔係成日都搵自己
呢d都係逼出黎的

即係好似啲人鍾意踩落個陷阱度
冇得阻止佢

隔半個鐘覆一次我覺得可以接受
但係一個鐘就太耐la
如果有啲緊要嘢搵佢唔通佢都係一個鐘先應我一次
跟住我又要等一個鐘佢先覆我

啱傾就自然唔使諗咁多怕唔怕冇嘢講會尷尬或者佢會好耐先應 呢啲嘢自己feel到

有點累

Hug

無啦啦就好灰

做嘢做到攰？

呢幾日打左幾千字之後又出唔到街

攬你的寶

頂 有畫面

好心佢地就唔好去啦屌

pristin好似係年頭？唔記得咗

咁我幫你頂埋煎雞翼先
你過幾日再番黎做主廚

大大力gchi 辛苦你
好快就完

你都係

竟然仲會有啲工作量低嘅工

謝你

瘋狂噴酒精

好 應承你
好快可以返嚟開鋪

真都挨左大半個月

決定廢多一兩日，就要搵啲嘢做下

問你怕未

做咩

食啲甜嘢先
開心啲

你

加油

希望快啲好返啦 個情況 唉......

有預感佢又就嚟會出現

邊個

叫極都叫唔醒嗰個

你當我公司流架

要啦

me＞？

你諗多咗

乖 唔好喊

飲緊蕃茄薯仔湯

我都想飲

好耐冇飲

冇 我果邊爆好勁

有冇人會執下相 可唔可以教下我
用咩apps咁
手機 電腦都得

我都係

你意思係p圖？

好熱好熱

可以咁講 但我影景

lightroom可能有用？

開冷氣

Snapseed

剛開了

好似好正！！

睇睇先！

咁撚pro嘅

好似有簡單版？

咁啱嘅
我今日飲番茄魚湯

陣間睇睇

好耐冇飲湯

沖完涼好攰

哭𠹌左
BNO又放寬
無得靠BNO食00後絲打啦

自己煲

咁快啲去瞓啦

攤左係床

近排煮多咗嘢食
次次煮完成身汗

煮完飯又要再沖多次涼

有咩做啊咁

怕了。。。

所以煮完先沖

You can eat me ...

搞乜咁攰

Hey!

I want to eat real c da

I am real c da
Btw cow new girl yet

生日快樂

多謝掛

congrats

real?

asking you cow girl yet
Fk my Eng

Sorry for shitty eng

仲以為有開心左下

我唔會溝女的
等緊女溝我
@絲打們 快

me still miss someone 🥺🥺

留返牙bitch 牙讀比我

諗未來

Halo

嫁比我未？帶你去英國

而家冇bno都好似可以申請visa 5過去

咁嫁比我未

等開學

諗成點？決定左？

講兩句就瞓

哇 耐無見

好好好

揮手區

我都諗緊 好煩

貪心仔
留返一個來好wor

開學=soon

柒咗
開學=zoom

笑死sd左email講？

我未死

岩先以為你出池開心左陣

其他比晒你啦😭😭😭

我300磅

未呀諗到頭痛 跟住諗到好肚餓但係唔食得野

煩到我想喊

還好？

要減肥？幾時deadline?

冇錯但係我而家好肚痛唔知點解
淨係純粹個肚好痛
應該30號

仲減緊肥

病徵

唔緊要，我600

唔好 你係咪會氹我🥺

呢排成日都肚痛？
咁好快要決定好

會的 但過去左嘅就唔會再返黎

唔係呀嗎
我已經成日肚痛

呢排肚all多
但係而家好似嚟M咁樣個肚好痛

咁你咪會比到安全感我

肚痾咪係最普遍個病徵

聽講好似係
可能我又收唔到email ...

但係我肚屙足大半年

腸胃有事

我唔知呀

冇池出 真心

其他？ 有邊個先

信咗

牙7

久違咁企我個邊
我好能感動

玩game

咩game

相信手足

有牙7咁開心
仲有冇

唔知了

係咪溝仔京

是咪t字頭

唔反了

Umm

好隊友

咁貪心有牙7仲唔夠？

乜京來
Btw你竟然未瞓

握手言和ed

Tinder牙
瞓咗個晏教

牙7成日潛水 哭能咗

唔握 廢事傳染你

佢嗚嗚嗚緊

你咁熟嘅
聽日返工？

休閑電話京

可能我傳染你

聽過下
要啦 返去坐

京咗

佢瞓緊就真

竟然係電話京

你又知

你就玩Tinder

我呢啲真毒撚就唔玩嘅

用過未
工作量減咗好多？

我巴打來

佢會返黎架

咪京啦

快同我握手

冇玩過呢啲
我真毒嚟
又少咗9成

會，嫁我吧

諗諗先

咪問

tinder咩來？

相當有可疑
你是咪01仔

見佢啲畫風幾啱我口味

冇玩過交友apps

有牙7仲唔夠

Kinder就識

驗左貨先

同問

咁玩過咩先 真毒
平時咁忙 hea d都好

原來係交友app

唔好諗 諗完你會後悔
握咗先

連登
我想佢放我no pay

做多咗啦

相當冇可疑
係

可以 出嚟未

Hw

原來你就係01仔

真係唔知

好 我真係信你

地下城？ 利申：淨係見過廣告

係愛啊哈利

Mcm
你終於返來

死撚左

男人都係貪心嘅生物

呢個真

你好似好熟

唔是

我食過Kinder

點解想放no pay
返去坐收人工唔好？ 定危險

快約我

乜

多謝我最愛兔兔

返生未
搞咩死咗

我好專一，只中意後生女

未啊屌

驗啲咩

係係

Miss me?

咁我都好專一
淨係中意女

快！

愛要用行動證明

愛是恆久忍耐

早晨 兔仔

我唔係行動派

唔中意我？

你做咩轉左藍字

我係，你唔洗郁

聽唔明

5洗明，我教你

臭bitch

快死！

lalala

Luv u

之前同佢哋一齊轉

表妹！
好耐冇見啊

我好興奮啊

你個名襯紅色多d

多謝

你鐘意表妹多過鐘意我

痴咗

幾時再同我打機

咁我個名呢

2個都好鍾意

你簡時間 我而家有好多唔要Ge DIY

襯藍色好睇啲

好彩

下？

你擺多幾日先
我星期六先有得玩

好

無論你紅定藍都係我個b

咁邊個襯我多啲

我襯你多啲

Chicken b

藍色溫柔d

點解唔mark低

紅色好似惡啲

名稱太長，紅字有d惡

原來我惡啲

car

唔關事

胃痛

十幾粒藥溝酒
重則死
輕則洗胃
不過食左幾種而且overdose既血清素
應該會發下高燒暈下出現下幻覺咁
好興奮

唉我屌你老母 麻煩到仆街

學校？

做咩要折磨自己

做咩要咁做
唔準呀
今日我生日唔俾你咁做

因為

呢排點

同意..

屌你我真係笑咗

做咩俾返個答案自己都好

@超級仔

咁早嘅今日

係唔洗日日都咁唔開心

午安

係 早晨

朝早來 對我而言

係 無錯

叫做有返個交代俾自己

食咗早餐未

即使唔可以有最美好嘅嘅結果
但求有一個有始有終嘅序幕

係！

係時候食早餐？

無錯

攬你

想念你

係lor

我好憎自己

豬

好熱呀

爆爆

係邊

💥

想食雪糕

悶

日日都好悶

女呢

返嚟

咪你

掛掛

係屋企 冇開冷氣

食軟雪糕 雪糕雪糕

想問有無人有bno唔會走？

讀讀

曲奇味

應該有

我痛

我唔係

唉，好煩

自己整

我毒

你唔係咩？

識人話去英國

你幫手？

真喎

可以

頭痕

咩都唔係

你都好似係

其實唔係

乖乖

善心

r下

隨心

R ing
見到都頭痛

唔講啦

洗頭

Hi bb

如果我都叫偽毒
咁冇毒撚了

係咪肺炎

諗嘢諗到頭痕

Bbb

有咩諗

大師

諗緊學校嗰啲？

🐒

有少少關事

學校

讀你知我心

如果你係毒撚
咁呢個世界一定冇偽毒

你調轉咗嚟講

台灣？

咩黎

bbbb

bitch

仲有幾日咋 屋企人俾唔俾？

我嚟

我安靜88

？？？

原來係咁

冇呀 其實係想講 我唔係女

我知呀

?????

冇人唔知

唉 我都唔知

點了小喬

Chu

佢哋又冇講d咩

幾時再出黎睇戲？

咁都好啊 出去見識下都好

我讀

你想呢

想諗

聽日好無

Hou

同意下你

冇嘢啦

有邊套想睇

boom g

俾你揀

上我屋企netflix and chill

咁好人屎

招招hi

買左外賣返公司食

Nope

🥺🥺🥺

返夜？

嗨 我係招財狗

我知

再秒

未走住

你知咩

做咩咁夜架

屋企樓下無野食，喺公司食完唔想郁
做下野咁

Hi......

你諗咩

我唔係咁既人

收皮

唔收

bb煮嘢食比我

快收

佢叫你自己食自己

拒絕

係公司訓

佢煮咗了

呼

食飽啲

喂

喂喂

又唱歌

好聽？

喂喂喂

好歌獻給你

問吓我個肚

但係唱得有啲難聽

咁我唱

唱咩

唱我火辣

細聲d

如何

小時覆得唔得

未聽過

想唱

Who

諗咗去邊
我講緊我個肚

唔得

得唔得

話說個媽屎好似幾work

係咪啲暗瘡印開始退咗少少

以為係仔唱

即係得啦

都話你諗多咗

是多謝你

。。你。。

一個禮拜最好用兩三次
同埋要飲多啲水跟住新陳代謝會好啲
跟住就會退得快啲 唔使多謝

好
希望你都快啲減到肥雖然唔覺肥

肥啊肥啊肥啊
又輕咗0.5今朝磅

一齊

冇嘢做係時候又要自己修下條眉

仆街點解你可以一日輕過一日

因為我好努力忍

隔離緊冇嘢做就想食嘢

我都想食㗎
跟住呢排成日睇人哋食嘢
不過成日都提自己要忍住
唔係前工盡廢

咁都忍到

因為睇完佢哋食就會諗返自己食得好飽嗰陣其實好辛苦

真我宜家就係咁

跟住食飽嗰陣又好想即刻攤落床
咁就死得

開心

飽咗

比你講中咗

當你肥到有一日
自己望住快鏡嗰陣都想喊嘅話你就會減

差唔多了 琴晚照鏡諗緊自己做乜肥咗咁多

因為係咁食跟住食唔停

唔好再講了

跟住食完就瞓瞓完又醒瞓醒又食
成個人生就係食食食

仆街啱先仲係到呻多嘢做
原來都唔係好多

有咩嘢要做

功課

幾時交

兩份都下個禮拜一

咁就好

>3<

E

Orz

囧

Yup

仲5訓

瞓了

晚安痛兄

未瞓

咁我訓

弱者

醒

廢

Be strong

你要啦

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

唔推了 驚爆

你使乜唔開祝舖

用曬我啲運仔

呢排.？

993

996

幾好唔錯

咪啦

唔覆